的士佬撞人過程拆彈

第一條片:
第二條片:
第二個post既描述:
首先明報確定咗一開始喺深水埗南昌街出現既嗰架的士同後尾撞人既喺同一架，第一條片見到好彩冇乜人喺路上面如果唔喺就一定出事，架的士根本就喺加速要撞到人。
但宜家班藍一直喺度focus喺第二條片，講緊話喺手足獅鳥導致交通意外...但依然啲片都仲唔夠充分，但個的士司機一定唔喺無辜。
推爆佢ok?

放心我相信手足

依家個的士司機上埋電視大叫無辜啦點解冇人理？？？？